好想呃自己睇得唔好咁清楚，可惜做唔到

成日話
唔好理人咁多
自己條路自己行
但實情係
呢個世界點睇你
就係你本來既樣子
而唔係你點睇自己
你覺得自己係個咩人
自己在意既
把口話咩睇開d
唔好咁認真
一笑置之
甚至逃避
個人避到
但心個句永遠跟住你
去到邊都好
有d野你係咁諗就咁諗

但實情唔係